中學同學當差，應否絕交

中學同學唔聲唔聲做左差佬，大學畢業，散仔，應否絕交？

小心拉你去暗角

話不投機半句多

你份友誼都幾膚淺，你咁諗即係冇當人係老友

當我係朋友既就咪撚做黑警

唔係黑警呢？你點諗？

我身邊幾個中學同學都係讀完大學考警察
已經unfriend晒Facebook 睇佢地唔起 仲要好威咁post晒Fb
話我小學雞都係咁話
呢幾年警隊形象咁差 好人好者點會去當差

利申 90後 好撚憎香港警察

我有個中學好友當差
其實中學畢業之後大家都冇乜聯絡
係fb有幾句咁
早兩三年社會不斷撕裂果陣
佢都幾乎日日屌人 (屌佔中 / 屌遊行 / 總之反政府就屌)
開頭有同佢理性討論下
後來好似比黨洗左腦咁好撚恐怖
我都都廢撚事理佢 直接unfollow佢就算
廢事佢D廢文出現係我FB度

就係曾過先掙扎，唔熟嘅就一句屌你老母搞掂

道不同 不相為謀 志不同 不相為友

我圍內食飯都講過邊個當差，我會絕交，半認真半講笑，誓估唔到係佢

你朋友都係窮途末路先揀做狗啫 又唔洗絕交嘅

助長緊國家警察嘅勢力

應該 唔洗諗
揀得做黑警 就預左有後果 想又做雞又攞貞節牌坊?

連登答案係
但你仲視唔視人地係朋友，問自己問心就得

假假地大學生，咁多紀律剖隊偏要做賊？

雨革之後香港公安只有一種顏色

有冇諗過屌佢老婆

我都有個中學同學入左學堂，下星期畢業
佢之前約我食飯我都避開，話唔得閒算

應

咪咁天真

啫係咁你個fd去做警察 就即係變左黑警？

理性少少啦 段友誼咁撚兒戲

咁如果有fd話想考會唔會屌柒佢?

廢事影衰我，即絕交

除非佢講明身在曹營心在漢，又有事實證明畀我睇到

為左錢出賣自己
將來都可能因為錢出賣朋友

天真撚
入面紀律部隊(特別係黑警)成個黑暗大染缸 你唔係以為入得去可以做好人呀
連登真係好多天真中學雞

紀律部隊洗腦效率最高，佢地好快變曬支共既機械人，長痛不如短痛，絕交啦，做得黑警都係為錢多過為原則啦

係連登到討論差人無意思
只有一堆盲反

又唔係當差一定差既
有個fd因為讀唔成書先去當差，hea吓hea吓就30，40k

有個中學同學去左當差 早排死左老豆

人蠢仲要去接受洗腦

賺個幾皮嘢代價好大

Fb有幾隻警犬，平時係到屌人示威又話自己當更就打柒佢地
而家收哂皮

一哥連法庭判咗有罪都撑話佢地無做錯
大家諗吓佢地內部思維想法係點？

同佢講，冇咩餐廳可以人犬共餐

道不同不相為謀

諗都唔使諗

U grad都去考散仔
同毅進仔搶飯食

咪支共邏輯囉

22k起薪好難怪

agger

有個中學同學結婚請飲我唔撚去

道不同

其實樓主心中早有答案，講多無謂

簡單講 如果你身邊有人入黑社會 你都識盡量疏離啦啦 衣家你身邊有人比黑社會仲黑 唔絕交等乜柒？

立即

好多讀垃圾u社科既都去左做警犬 搵工搵極都1_k文員仔 有20,30k就算做狗都仆住去啦

22k 免體能
唔好話黃定綠定藍絲
肯撚定大把人仆到去報啦

報左考唔到唔通話你知咩

仲要唔洗學歷 又可以低eq

絕口廿

有中同Grad咗考警察
但佢平時都喺FB講開本土野
旺角個次仲發夢出埋去幫手
但佢畀同儕排到要辭職

一句野就睇得出天真中學雞 比個叻你

打工打到腦都洗埋，最能戇鳩

我都做政府
但入到政府反而見得多屎忽野
所以我最反政府

公墓園不嬲最講埋堆馬房擦鞋含撚架啦屌！！！！！

你第一句就知你天真啦，係咪中學雞就唔知啦

問心 假如佢去黑社會做 你會唔會同佢絕交？

擦鞋唔同洗腦喎

有個fd fg之後做左督察話要改善警隊風氣，做左三年之後頂唔順Quit 左

樓主你個問題係多餘
佢做得香港警察就會自自然然咁同你疏離

即unfd，垃圾

我都有中同係督察
但佢話自己當差唔係為左錢 就算人工減到得返一萬幾蚊都會照做 佢係真心覺得份工有挑戰性同埋服務緊社會
你朋友係邊種 如果為錢 我覺得冇禁難頂 雖然都係仆街 但起碼佢夠坦白
但好似我朋友果種諗法 係真係冇撚得救
佢係真心覺得當差係光榮 係你地示威者搞事 破壞社會秩序
我=即時絕交

含撚正係洗腦至高境界喎，你係公墓園你會唔知？？？

識幾個人係學堂出來成個人變撚柒哂咁

一早block 撚晒 做警犬個d
Block 晒 fb, whatsaap
以我所知考警犬個d [朋友] 品格都幾極品

絕交啦

我都絕左幾件

唔使絕交
佢遲早都會離你而去

唔洗絕但要成日係佢面前鬧黑警
Share下全港最大犯罪集團既新聞俾佢睇
多啲笑鳩佢係黑警

豬朋警狗友
多一個都嫌多

22K就賤賣老母良心，好撚多呀！！！

做得差佬就預左俾人洗腦
識大把人幾好仔既入到去變成下下叫霸王雞，一有時間就搵暗房蛇王，最撚鍾意強調自己點打柒班示威者
真係有心黃絲個班就被人排擠到離職

入得去已準備好被洗腦

講得好

轉左邊行？

又有唔好報警沖出黎染#
邊個出糧比佢哋，係咪比我哋攞槍自衛

你成班狗義工黎架？？

我俾錢你乞得要你公眾含我撚都岩呀，有本事又睇下你地咁既質地出而值唔值到最低工資丫又！！！！

唔好報警呢個point 真係好on9
不過咁 打份工姐 唔洗咁認真既

我交開稅就6位數，加上香港現實黃絲多撚過藍屍，但我怕咁撚簡單道理，你呢乍那埋成世未考過頭5名，會考可以5零部隊既米青都好難點明架啦！！！！

絕你老母

珍惜友誼，只須見親佢面包括WhatsappFacebook都屌黑警抽休班就得啦！！！！！！

有巴打講得啱，我一早有答案，其實我係聽啲唔絕交嘅理由，結果發現原來無
呢個唔係中學啲hi bye friend，會一齊打波食飯，畢左業之後會定時定候聚頭，所以先令我為難
阿豬阿狗嘅話，真係屌你老母一打唔使找
我發夢時都企得好前，入過狗屋，希望唔會有一日要同佢坐喺同一架警車

嘩嘩嘩！！你真係好撚多呀！！！

米青丫麻！！！打飛機傷身呀黑犬！！

大學畢業就考幫辨啦，垃圾

算啦佢地智商係咁上下可能交開陰司紙

你講得岩，浸浸下就變黑，我都岩岩block左個做黑警ga fd

與其到時見到佢副死警犬嘴臉，不如而家疏遠，免得眼冤

上面見到有人話友誼邊可以咁兒戲，只能講 道不同，不相為謀